沙田新城市有8個保安在大堂中庭

各位小心